[集思廣益]到底馬撚有幾寸

成日講寸過馬撚 馬撚好寸咩

12吋

都好幾吋架

夠唔夠馬浚偉寸

垃圾